搞個國際建築設計比賽，模擬新香港概念城市，有冇得諗？

搞個新香港設計概念嘅比賽，喚起國際關注，有冇得諗？例子如下 :

利申英國執業建築師